文革正式開始！！！(借紅打紅）

準備好批鬥藍絲未

我躁底痴線佬已經淘咗本毛語錄到時拎出街批鬥藍絲廢中廢老